[集體炒車] 香討話拜登單野係蘋果日報搵人作出黎

香討係咪全部藍屍?

咁講蘋果日報真係好勁

作到押注幾萬億既美國華爾街，中共，big tech都輸